我老母覺得所以女人都係雞

每次我話同女朋友去旅行，佢就會話又同啲女人去呀，外面啲女人有多病毒嫁
搞到我都唔敢叫女朋友上黎

你老母係雞

我老母係聖母

恐怕似瑪利亞 也不免貪心

你老母係雞頭

伯母睇得咁透既
可能佢知d你唔知既野呢

定係你老母想同你扑野呀

樓主呀媽成日喺女廁聽到好多野

我老母夠係 次次同親女朋友出街or過夜 佢就覺得係去做愛咁 一段關係入面佢講到淨係得做愛咁 仲仲次次有骨咁同我講

耶蘇